初選嘅第二名單會唔會都有危險？

Yes
香港已經輸咗